when it's on a youth even a small perky pair is enticing

吊你老母一句入面有一半單字都睇唔能明..==

清過年同我一齊去秦國支援抗爭撐年輕義士點睇..

過咗去秦國咁本土戰線(陀)點算..？

與其吟大舊錢畀成屋名牌袋嘅本地手足不如用同一筆錢一晚支援十個農村出城抗爭秦國手足好似化算啲..

喺揾返嗰個同我有婚約嘅秦妹之前我唔會支援其他秦國手足。

佢住緊喺六十碎有家室white dude曼谷間house到啦..

我警告你唔好侮辱佢。

你冇問佢拎線咩。

傷心野唔講了。